一話有錢派連登仔就比人撚狗

咁多年六合彩期期都有人話自己中左獎所以要慰勞大家，連登仔果然無進步過
仲要打一大段經歷求人派錢
又乜撚野玩留言倍數，比人撚到狗到不如
仲要比人撚狗撚到開（2) post

連登專出弱智狗
所有喺嗰啲post留過名嘅
都係弱智狗

做乞兒梗係唔洗本啦
就係你呢d人攪到連登烏煙瘴氣

應該問 幾時開始佢地覺得對一般人黎講都算係匿名既情況下 竟然可以打到飛機拎到優越感

連登多小朋友
多數心智未成熟
係易呃d